[ONCE] TWICE討論區(121) 大駕光臨MAMA港站 癡線佬們速速散退

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖

大賞

退散你自己

負皮比後面果句

Lm

我癡線起上黎自己都驚

因為你係癡線佬？

LM先

大家預計幾時收到新專?

留名

唔識玩連登
點樣回應番上一個post嘅cm

回覆 -》編輯引用-〉直接copy

信和訂應該14 15到貨啦

Btw kevin巴 我係一齊逼企位果肥仔

Nononono bb

簡單留個名

樓主仲咩叫自己散退

要先自貼3張先可以解鎖此功能

最終戰績 此圖必需放在page 1

真係好多人mon post

延絲

記得你啦 fm你係咪有去

呢個紀錄睇黎都好難破

Miss you

啜啜唔叫埋我既

Me2

想嘔

痴漢

Topic名好評

係gmarket apple music買琴日已經發左貨
synnara仲係即將配送

我瑜留名

點解你知

睇佢多唔多單架姐

好多痴線佬

你變啦你以前唔是咁

頂 係synnara買左 又要遲過人了

見到係你post度講

講廣東話既肥仔我有啲印象wo

換卡大會見囉

支持定延絲同企鵝妹po自己相嘅正皮

唔識用
唔識玩連登

michaeng 一齊打機

唔知原來佢地都買左switch

決定今晚同佢地一齊打

cap圖啦

傻妹 想覆邊個同我講聲咪得

咁約實你咖啦

打巴你就得

樓豬幾時可以散退

原來一直留意住我
利伸: 非gay

呢到仙氣好濃

你散我都未散呀傻佬

我自己毒遊架wo

未出日子好似係

Michaeng=全毒撚最渴望既愛情
兩口子靜靜地一齊已經好開心

Nob高汁

雖然你係絲 但係假扮我南南冇得原諒

依樣真 我唔想行街呀咁L凍

Bring waifu lm

點解我返緊工

我淨係記得啲肥仔

係手指呀

咩你南啊

Sorlor

痴線佬手指都丁

毒氣沖天

有冇人知信和有碟賣未

仲睇相⋯見真人好過啦
lolo絲可~

好想去

狙擊lolo絲

我又何嘗唔係
住得近又點 咪又係要番工

大家music bank見
話唔定係同學仔

帶南嘅彩彩留名

我狙擊浴缸巴仲得掂嘅，我怕你超進化變究極癡線佬

佢哋我尋晚見完啦

所以我想見定延絲同企鵝絲

你咁愛我邊捨得

推呀 有冇人一齊癲
life is worth crazy for once, or TWICE

做乜丁我fd手指

屎但啦係絲就得

我已經黃晒 都話我係巴

咁做會有報應 例如開碟中本命魔咒咁

而家仲有冇飛賣

定延夠係巴啦

mama?

比你講一講我好驚喎
之前我仲用學校電腦刷yes or yes

豆雀躍lm

冇鳩巴打

係啊

利申唔係宣傳 自己睇story

上IG搵下可能有既

唉我蝕抵少少自爆我馬料水大學

今晚撞考final冇得睇我豆 如何是好

做乜依家又多一個痴漢
你乖乖地去排入場啦
Btw咁多紗瑜乜乜，乜乜紗瑜

得我用真名😌

D大黨係咁咖啦
我身為豆沙黨大將軍都自愧不如

有料有料
[member][me 🐳u/member]

有料有料

想像唔到Music bank個日會係點

一大班巴打相認
金鐘m記.jpg

我真絲

真絲+1

真巴

小妹終可以見到nonono絲

浴缸巴你休息下先 今日傳教嘅大任交俾我

CD-ROM留名

真小妹

大家唔好無視我啦

加油呀乖女

真小妹+1

me is南加州大學
簡稱南南大學

lm

其實都冇乜分別啦，出到黎又係温屎一個

差啲信左

冇記錯南的彩佢都係cu人
你兩個有得相認

換卡大會呀

我會匿埋一二邊J絲打

當你踏入連登的換卡大會現場，發現全部都是有鳩絲打，你決定....

A) 走到他們面前大叫:「 癡線佬速速散退」
B) 質問你們 說好的真絲呢
C) 離開

B

D

D) 幫佢地變成真絲

我唔係CU 人呀

你身為一個誠實的毒撚，面對眾巴打的欺騙，你感到十分生氣，你氣沖沖地走到他們面前，指著他們的頭並說：「你班仆街個個都話自己小妹！個個都咁大碌仲好意思咁講？」正當一眾巴打打算向你道歉時，一位身穿企鵝裝的少女到達了換卡現場，你決定。。。

Ａ） 紳士地打招呼並介紹自己
Ｂ） 優默地打招呼並介紹自己
Ｃ） 堅持質問眾巴打
Ｄ） 離開

E) 搶哂佢哋啲卡

依隻係溝女ＧＡＭＥ 請自重

哪有女？

新文有咖

F)淨係揾路路同浴缸

想識絲打緊係A

揾埋極地漩渦同六師弟啦 我記得你地

波台野

邊到有cu人
我cu人啊

引哂成班痴線佬出來

你看見如此可愛的企鵝裝少女，心中的怒火頓時消失。你決定以浪跡感情台的多年經驗，以幽默的風格介紹自己。
你扮成 的樣子並說：「我就係人稱連登TWICE Post既清泉HYUJI呀，哈哈哈哈哈哈！」不出你所料，眾人都指着你的頭作恥笑，「原來就係你個癡線佬扮清泉 笑撚死我啦屌你老未！」，連企鵝裝少女也不禁掩着咀巴偷笑並說：「我係nonono妹呀癡線佬」，你的戰略非常成功，你決定...

A) 紳士地帶領no妹坐你隔離
B) 拒絕讓她就坐，命令她企著換卡
C) 離開現場

A

D) 示愛

你看見你的策略如此成功，方覺得機不可失，決定紳士地帶領no好坐在你旁邊。你終於有機會看清楚他的容貌，長長的秀髮伴隨着一雙明亮的眼睛，驟眼看也有一點像名井南，帶點清純的感覺，身高不高不矮。此時no妹告知眾巴打他欠缺的卡分別是南2 5 8和9，你剛好不欠前換了這四張卡，你會....

A) 投其所好 犧牲自己
B) 嘲諷他並秀出你的四張卡
C) 回答 關我撚事咩八婆！

不久*

有冇巴絲都係D2?

C

雖然你明白討絲打歡心是十分重要，但儲齊小卡是你的最大願望，士可殺不可辱，而且你經常瀏覽連燈，開始有一些仇女情緒，你二話不說，馬上秀出no妹所需要的四張小卡並嘲諷：「係咪依四張呀？哈哈 我有呀 但我唔會換比你！」誰知道no妹用十分崇拜的眼神看著你並說：「嘩，依四張咁稀有你都齊哂！你好勁呀癡線佬！」霎時間被感到了一時驕傲，誰知道殺出一個程咬金，一名相貌跟衰狗gucci有點像的男人，把那四張放到台上並表示all for you girl...你決定...

A) 稱讚衰狗很大方
B) 不甘示弱，決定跟機
C) 不甘示弱，把那四張卡據為己有

帶南b嚟第7頁輕輕放低個名

你看見眼前的四張小卡，方覺得有如金銀財寶般吸引。你就像看到禁果的夏娃般，緩緩地把手伸過去，打算據為己有。事與願違，no妹卻比你更快就拿到了那四張小卡，他們雙方報以對方一個真摯的笑容，旁邊的你看到覺得十分不忿，恨不得把企鵝裝碎‘衣’萬段。就在你咬牙切齒的時候，一把聲音從門口傳來，他/她是...

A) 定絲
B) 浴缸巴
C) 你老母

lm..乜今日推咁快啊

c

F)搵浴缸同衰狗仲有加利b

屌聽日返工

你去左?

有冇社畜once 好似個個都學生哥

鬼個d咪社畜

「且慢，刀下留南！」正當你打算將企鵝裝碎屍萬段時，一把雄厚的聲音震懾了整個場地。你膽怯地向後看，一個身高八丈，身形彪悍的男士搭著你的膊頭。你仔細地看著他的面容，你感到十分自卑，如此一表人才、美如冠玉、 瓊林玉樹、風姿瀟灑、風度翩翩、鶴立雞群、勢如奔馬的人怎能出現在這裡？你恨不得把世間所有形容美好事物的字句都用在他的身上，你不得不感嘆此人只因天上來，人間難得幾回有。面對如此完美之人，你決定...

A) 不懼強權，對抗他
B) 召集一眾巴打打柒他
C) 立馬幫他含

朋友話好多w1 fans

巴打咩位

Twice今晚有冇表演？

冇去睇呀，我係話個post

個po發生咩事
留個靚名 準備睇mama 紅地毯

你搖搖頭讓自己清醒，你知道一個男人一生人總有幾場仗一定要打，即使知道自己毫無勝算也要拼死一搏。三個臭皮匠更勝一個諸葛亮，你決定召集巴打們反抗他。誰知道，原來今天在場的巴打都是紗瑜黨黨員，包括衰狗，紗夏說非子瑜不嫁，紗瑜的笑聲等等。他們看見浴缸巴是如此威武，立即把你挾持著，聽由浴缸巴發落，你會...

A) 跪地求饒
B) 寧死不屈
C) 成為紗瑜黨黨員

有

尖叫埋我地個份

其實有無官方確認佢地會出現？

你知道，哭是沒有用的，你決定效忠紗瑜黨。你舉起紗瑜的手幅，跪在地上表示此生此生不會背叛黨。可是浴缸巴仍然不滿足：「喂！聽人講你支持咩mochaeng呀定南喎！你效忠埋米彩黨我就原諒你啦吸負超人！」你選擇..

A) 一不做二不休 效忠米彩黨
B) 士可殺不可辱 堅持桃彩 定南 is real

收到！

Nononono
What is love

浴缸巴放工，決定棄故
祝願全體once身體健康，馬到功成。

渣ga

排緊隊 周圍全部都係迷妺
有無溫屎啊

呢個post真係充滿正能量，今日同大家傾下計成個人開心曬
雖然呢度係連登，不過我都想送首歌俾大家，祝福大家唔好做mv入面嘅主角

我都早走 返去坐定定開機睇mama

photobook啲相都好高汁

女毒撚

「置頂」「突發」

小道消息

Twice 會表演Moon walk

仲有合作舞台with 某知名女星

邊個知名女星

想知

屌咁我真係後悔死冇去

twitter有人話janet jackson
唔多信

我見到外國女once啊
但唔同block

返緊工乜春都冇得睇

「追加」 「突發」

小道消息

Twice 舞台表演

I want you back

I want you back

行左紅地毯未

係就犀利喇

YOY 由出歌到依加由於刷音源既關係一日起碼聽幾次
唔單止唔覺厭仲愈聽愈起勁

去左食野等收工

韓國人應該都buy,我見ichart上邊都算hold得幾穩

JJ ig 有影到Janet Jackson 休息室

游轉水先，約定大定陣間揸住candy bong電視前等

期待

係就勁

學豆腐咁講：感覺上係一齊唱

「突發」

官方消息

Twice 再次登上紅地毯

HK

紅地氈live

出嚟啦

紗瑜好靚

好短 得1分鐘鏡頭

以為孔劉頭豆

瑜條腰真係好幼

正呀

我就只可以毒喺屋企溫書

你都可以睇直播
同我一樣...

邊溫邊睇

等緊嘅時候睇下blackwhite 大佬嘅片啦

揸candy bong果個係咪絲打黎？

好老尷 有可能係once

巴打喺邊

今日cody又做乜

JYP又過唔足數

今日都有世界彈？

今日又有佢他份

黎啦

其實我幾鐘意睇佢地stage

笑左

有冇笑埋右？

我紗望緊邊個笑

笑埋中上下呀傻佬

Me

前晚三歲多賢v有中字啦 岩岩睇完 好正 未睇既強推 好似係我飯左TWICE呢一年內佢地兩個係鏡頭前最多互動既一次 d互動好正 賢賢唔知做乜係咁偷笑 兩個d笑聲好正
Btw 有人問三歲幾時會出正規專輯 睇三歲個反應好似知咁 我估應該黎緊兩次cb有一次會係 之後有人問下年既野 佢又偷笑又講左幾次 覺得下年會發生有趣同好既事情 我直覺覺得佢地下年應該有d特別野 會唔會係新團綜 或者佢出melody project

我想了解一下
依個討論區有幾多人係真毒？？
遲 d Music Bank 出到嚟個個都係米八韓風型男
得我係毒毒

真毒 = 正皮 / 偽毒 = 負皮

真毒

你咁問實個個都正皮--"

毒絲

抖陰

毒巴

又玩9我豆屌你JYP

呢個抖陰我唔介意啊

彩：「看風箏飛多遠未斷線。看一生萬里路，路遙漫漫」

浴缸巴評下我係咪真毒

一定想借啲倚呃一個正皮記錄

巧mk既食囡獸黎

狗沖

孫尚宮

屌拿星塞車。。。1900應該返唔切屋企

笑能死
我會去殺死件cody 大家等我

用手機睇囉 係咪要教

真係

我睇youtube都要用240p先順，點睇live

好簡單，咪撚睇

記得殺埋今日個hair stylist

我睇埋你個份

固定企位?

就返到屋企，冇塞車真係好開心

小妹就安坐家中

扮毒唔出街

我一個真毒嘅都冇出聲 喺屋企晾衫

而你終於忍唔住出聲

sor岩岩返到

好寂寞

我次次出街都是去信和買專換卡咋 冇朋友

你唔係搭咗個friend訂yoy碟咩

緊係冇
我個陣R存在感咋

ㄧ丁點多餘脂肪都無嗰下先勁

真係忍唔住要再屌多次
MAMA 今次真係做得好撚差
TWICE 咁大粒星都唔公佈任何消息，等人哋冇買飛入去睇

cls 着what is love褸都mk, 其他人評下理呀

WIL DTNA YOY 你練完呢3隻舞想肥都難

你上次攬住個個...算啦都係唔講🙊🙊

我球體身型都得? 你唔好呃我

試下咪知

拍段片上嚟俾我哋睇吓你跳得啱唔啱先啦

又幾多candy bong 咁醒目嘅

唔好我地會私人指導

網上欺淩

關心你健康啫

有冇人有直播網分享？

三歲同豆腐鏡頭前互動相對係少d

終於放工

狗衝返去希望睇得切T寶

節目就呢個
現場就冇喇

紗

子瑜教我遇到壞人避開就得喇

社畜

導清有開post 個人覺得b站最好

食用兒童

飯twice既唔會係衰人

你除外

once邊有壞人

用得呢隻 公仔都唔係好人

應該係紗瑜黨，凈係同紗瑜hifive

最多都係痴線佬啫

係呀 一定係最少既一對之一 9個齊人果陣會有多數係一兩句 佢地兩個單獨真係好少 但係好正

開波了

delay ?

等咁耐嘅

明顯

香港嘅show係唔係ㄧ定delay?

旺角地鐵站?

本放死守

今晚話曬係自已場,點都要睇曬佢為止

小道消息 1958 開波

Overrun

sor

fake news

Start now

開始啦喂

d叫聲

Jyp

12月嘅翼龍出場喇

啲迷妹好大聲

9成女飯

joox有live

VCR 得d男團有尖叫聲

頭先影到南

jyp都有啲聲既

想像到陣間男女團表演時現場反應ge分別

傻啦，係現場嘅我可以話你知全場一千幾個人，20枝candy bong都唔知有冇 一開始主持人問台下嘅人鐘意邊團，一講到twice，得我一個係到叫.... 當到左twice行紅地毯，我見到小隊一行到台中間，開始望台下邊到有once就心痛，明明佢地咁叻女，點解冇咩once係到 雖然我知大家番工唔得閒

twice係男團,希望好啲

三歲聽到rap

韓場同日港場點解可以差咁遠

香港多港女

最主要係前日先知佢地黎 一早知一定多唔少ONCE去啦

講真 係香港好難同男團鬥

老老實實,呢兩日先知佢地黎,飛都買唔切,有幾枝算係咁

其實應該好多溫屎以為無T寶所以無去

唯有去送機 展現HK ONCE既勢力

一定係

例如我

事情冇公布twice出席，自然冇咩once係現場
唔明點解要玩神秘

我都是

我嘅意思係規模同嘉賓方面

仲要好多中學生去mama
點解可以咁有錢

其實我都係

父母俾錢啦

在場嘅溫屎努力叫大聲啲啦

不如在場嘅once轉同一隻色

大家欣慰啦 once都幾大聲

而家啲後生真有錢

現場氣氛勁正

啱啱先考完試 希望趕得切

好彩都有叫聲

宣美又同我兔坐

咁叫法唔痛咩

平時見開TL個啲 而家見到韓星緊係大聲啲

JYP family

佢咪飛左我

點解係tl

兒登仔至愛

TL都唔飯 好打極有限

得佢上得大場面 party with TL

有冇走廣告嘅live

bilibili

Youtube

Let’s go 肛交 people

見隔離post講緊微博傳同新團合作舞台

真係合作先好 唔係又分開輪流跳就叫合作

南件衫我真係

想問Best band performance頒左未?

唔係同janet jackson咩

未頒

今晚去?

兩樣都傳緊

就食飯 想睇既野撞哂食飯時間

係咪得我一個社畜返工冇得睇

屋企人唔畀我用電視睇 前日又係，要睇跑馬

老豆都照打

我都係用電腦睇 係我屋企冇可能會係電視睇kpop

食快d

Me too

社畜收工睇緊

一陣老豆老母一齊打

彩燕

sadia

個網好差

腳指甲？

唔知Mina有冇昅人patpat

momoland 響 momo 面前跳

勞工手套

ching你咪又係真．金毛mk

Twice

係咪即係冇最佳女團

有應援

哥哥姐姐們

可以拎幾個嘅

哥哥姐姐們呢

啲衫好唔掂

粗卡

多多支持

係海上面咩都冇得睇

打死cody

決定將尋日既負評獻比今日d衫

想問Viu 係咪慢啲ga?

係呀，去Bilibili la

嘩, 慢一截喎, T寶拎左獎?

最佳女團舞蹈

嘩, 係慢好多喎

掛住睇瑜有冇講哥哥姐姐們

我feel到佢情深款款望住我..

最佳女團舞蹈👏👏👏

個個睇緊live唔得閒姐

又要點名

志效仲未講野喎..

17首新歌又幾正

大家都懂的

又dance? 同日本嗰個有咩分别

小瑜中文感言

唔好燈

日本好似係fan choice

一個係最愛一個係最佳

師姐出場啊

又Fake News

唔覺意多咗個人

係，其實又係賣廣告

點解唔熄？

鬼妹好激動

請各燈神唔好燈

屌中左伏

你以為係live？

係

你個名

港場啲運鏡仲衰過日場

原來講彈幕，我以為講嗰啲角落閃下閃下嘅banner

仲係漢堡包廣告

其實係亞博搞應該啲聲先係最閪果樣

果啲都好礙眼

Janet Jackson

會唔會有南b英文

屌諗多咗

我頭先都諗緊

豆腐職業笑容

saida 上鏡

上日本節目又係

又扮聽得明

其實如果喺聽到Janet Jackson講依段speech都好正 係啊我仲後悔緊冇得去

應該仲有表演ar ma?

請夏 Heize 都好正

師姐！

Sunmi

師姐好正

各位巴打，Mama有冇live

所以囉

viu 不過有廣告慢啲
可以去b站或者youtube睇直播，joox都有

youtube 有?

完來十一點先完
我諗住十點

Video unavailable
The uploader has not made this video available in your country.

諗咗兩秒點解我定嘅名係度

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

T寶..

小隊

小隊呀豆呀豆腐呀

彩

彩個頭好睇wo

B站啲人係咩taste，話豆今日個髮型好靚

彩好似有啲緊張, 小隊最淡定..

我都覺好睇wo

b站唔同步睇到好痛苦
轉番viu

屌你個B站

問你樓上

近睇都幾ok

個人本身靚

係靠樣撐

今晚都有表演

實有既

瑞士少女feel

請夏..

似係師姐拎女solo

啲Rap 真係唔識欣賞

現場聽幾high

呢句真

李英愛？

世界彈

師兄團表演

2部結束

估唔到GOT7有咁長既stage 仲唱Live 有guts 欣賞 T寶今年唱多左好多Live, Stray Kids之前MAMA其他站又係Live JYPE artist

Bewhy好正

我兔仲坐係觀眾席未換衫

喺

睇b站d人話 兔冇表演

鐘國

d英文

流哂口水

收工了
仲未完

仲有咁多獎未頒 十一點完唔完到

你哋果然本質係gay

有排 W1同彈都未表演
而家到JJ Lin 表演

jj唱功

熊孩子

JJ

即刻衝返屋企先

鐘國唱普通話

鐘國+JJ

好正

利伸:非gay

又大隻...又識多國語言...又唱得...又打得

大戰ready

花落誰家？

Best female group粗卡

祝賀

粗卡！

最佳女團粗卡

T寶
粗卡

啲人跟住唱

最佳女團

隊長講野了

傻mo又跣腳

不過睇黎冇大賞了

個頒獎嘉賓自介完俾d叫聲嚇親 現場d觀眾無論係邊個出黎 都好大歡呼尖叫聲 個氣氛好撚正

志效都講野了

最佳女團都未係最大咩

must be BTS

前後3個你地仲想點

最大3個：年歌，年專，年度藝人

大賞好似係
SONG OF THE YEAR
ARYIST OF THE YEAR
同埋?

Album of the year

點會三個都係bts

係咪冇表演啦

屌你 B站d彈幕笑死

this is impossible 親生仔點都要有一個

wanna one?
最尾一年送個比佢?

Yg無嚟睇吓邊個攞年歌

bts日本都拎左個新大賞
hk 應該 twice wanna one bts 分三個

其實係咪又係熨手山芋
邊個拎都會畀人講

隻桃差d 仆街

w1 d應援勁到
有d感動

你太睇少世界彈了

應該點都分畀親生仔既

今年真係邊個拎邊個尷尬

似無

啱

當俾佢地休息下都好

實俾迷妹插

我懷疑場內有5成人係wannable

其實都預左無
有應該一早官宣黎香港

如果唔官宣黎但有表演會實有人嘈
同埋無人應援佢地都尷尬la

仲坐左係到 應該冇表演了

唔奇吖 好多人係多重身份架啦
我聽得多都識少少

好句

可唔可以換咗套衫
南套衫比普通人著一定成個阿嬸咁

如果WIL拎年歌
真係要買十隻新專派街坊

太攰訓著左 T寶表演完？

未呀

恭喜師姐

我覺得11點都完唔到

一定

應該唔會表演

肯定未 彈都未表演
仲有3個大獎同最佳男團未頒

bts下隊表演

佢地要表演應該係下一個
如果係bts就完了

集氣大賞

Bts了 即係真係冇表演

完了吧如無意外

究竟幾時走

Bts演唱會

聽日final都唔溫 睇實部電視劇咁耐居然無出

應援好勁

有冇獎拎先但係
又冇獎又冇表演

Same here

成隊army咁真係

定係臨時加入既感言?

best female dance
best female group

係 就是呢段

係 佢最後行埋去講咗呢句

見佢係小隊講完即刻哄過去講，應該臨時加
唔知點解有d驚 希望係虛驚

驚乜

證明佢地唔會solo ，唔會分開，幫我地once 打咗支強心針，好滾動

molamola

驚乜 突然諗到想講先講姐

應該係臨時感動,上邊想太多喇

我份人成日諗多咗

冇表演

真係冇表現

屌而家先拎出黎

D小道都係信唔過

w1

預疘la
唔係點會無官宣

大家期待1月 Music Bank la

MB見

同埋聽大家反應似乎都會幫TWICE應援

唔好再遲啲

3大開始啦

突登買飛嗰位手足

又binc

見到jyp

JYP(氣聲)

戰幔開始

點解搵佢

做乜尻係佢

專先

Army同wannable打交未

啲人仲要尖叫

防歌年專

Angelababy 講國語

彈

正路賽果

屌你講普通話

我用我行為許下一個承諾
得返2個獎...分到一個
我今年唔講粗口

屌你今年都就嚟完

屌

開始覺得防彈真係有機掃晒全部大賞

集氣集氣 Twice一定有個大賞架

你話今年唔再叫呀b就話姐 唔講粗口

集氣

「先知」

Twice
What is love

年度歌曲

粗卡

LM binc

又是車勝完

又係車大叔頒年歌

集氣呀！

車大叔好型棍

鋼條形身材

your name

啊!!!!!粗卡!!!!!!!!!!!!!!!!

WA屌

全靠我
OK...唔講粗口至2018年12月31號23:59

年歌粗卡

粗卡
係同上年一樣

SONG OF THE YEAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母 三連？？？
jyp

三連粗卡

好撚開心啊

年歌！！！！！屌 我喊撚左

喊包小隊

恭喜

年歌三連

今鋪真係nononono what is love

小隊你喊我又喊架啦

B又認唔住

JYP 都兩連

小隊唔好滴

好感動呀

傻桃呀

桃今次都忍唔住

JYP爸爸

桃

南b同瑜寶唔好忍喇

我桃喊到鼻到紅哂

志效今年講得好真心
唔知點解同上年完全唔同感覺

佢地辛苦左成年真係有回報

哥哥姐姐出嚟喇

我就係佢嘅姐姐

我每年都想聽到哥哥姐姐們
一日once終生once

粗卡 3首年歌有兩首JYP寫 俾番d credit佢

頭先志效係咪想叫日本line講日文
btw 喊了

上次年歌都係車勝元頒

好在現場都仲好多人幫佢地應援 幾驚唔係男團拎就靜哂

坐等志效感言翻譯

好啦我地等住俾人衝入黎逐個留言負皮

又bts

Wa w1冇獎

等左成晚終於聽到哥哥姐姐們
粗卡

而家唔駛驚

笑到仆街

粗卡粗卡粗卡

世界大戰

等Viutv果邊

今次拎年歌實比人屌死

今年真係大戰

下個頒獎禮幾時

多謝曬

世界彈頂住

有邊一年唔係

粗卡粗卡

我地斷左bts allkill 大賞

上年無死, 今年更加無事la

竟然唔俾個獎親生仔

下個PO Topic 是MAMA 年歌3連霸慶祝區

今晚可能已經開到下個po

十卜

ViuTV到年歌 大家喊多次

一齊推爆樓主個屎忽

Agger 我宜家Top 3主打係YoY, Likey同Heart Shaker

你...不了

年藝頒唔到比佢地啦 人地世界彈威到上聯合國

嚟喇

仲諗住引人推

畀Artist W1 就真係累死佢地la

Gay

本年度飛躍進步CP大賞
紗效!!!!

先知大神

紗效大旗徐徐升起

見到志效喊左 都喊了

定今日感想講9位，啱啱又主動手牽手

暖定

男人老狗眼濕濕

粗卡 三連

家姐仲喊緊

我淨係掛住望宋仲基

九個圍圈圈

Gay test failed

好似見到SA同MO都仲喊緊

繼續努力

紗效又贏

等埋ig出po先瞓

好感動

睇到公海post啲人咁嬲就想笑

我喊緊

唔會瞓得着㗎啦

粗卡!!!!!!!!!!!!!!!!!

必需放page1

等埋 vlive 先訓

Btw 離港飛機有冇消息

搵人整GIF?

從Bts w1手指罅漏個獎番來

完左MAMA就等如2018已經接近完結

唔知講咩好喇已經

值了

值回票價

我知道有ONCE已經等緊

今日三個獎, 大家滿足la..

今晚定聽日走呀？

小隊真係好識講野 好大方得體 記得之前聽過覺得三歲都係

粗卡粗卡～～～～

今年幾時仲有冇咩頒獎禮

一定必需要放page1

我就係TT, Likey, YES or YES

三首比年歌更好既作品..

其實可以睇下有冇淩晨機番KR,如果冇就天日先走

一齊推爆樓主PAT PAT

熱烈地彈琴 熱烈地唱

又嚟？

你口裏說不 明明推得開好心

冇啲咁嘅事

大聲啲講！

今年年歌係邊首？

What is Love

What is Love?

帶俾B 3重感動ge what is love?
1.
2.
3. 我本人

NONONONO
WHAT IS LOVE

我唔知
i wanna know know know know...

真
同埋一個人講到咁耐感言都幾勁

TWICE既大賞總數=小隊做練習生既總年數

年歌只係拎黎證明佢地既人氣同地位
Signal都拎到

原來咁多la..

究極痴線佬

(摸頭)

What is Love?!

衰女包們再一次保衛地球
比bts橫掃既話 現場又有一場腥風血雨

我正話都拎左張tempo隔住mon幫手擦眼淚

同前輩並列第一 再拎多個就破

有資格入黎哩個post

頂登了

TT唔攞年歌真係黐左線

登頂了

好暖

我屌

我諗返起之前金秀賢同隻臭襪

好似係第一隊拎哂 年歌 佳女 佳舞

定

推到jyp 出What is love? Acoustic

英文版本 speech for Song of The Year

清找數未？

第一女團當之無愧

我唔貪心 要一隻

而家上viutv重播返呢段

咦, 我隻手黎ga wor..

agger

企開啲啦

你又想刷新紀錄?

好得體

發覺小隊兩次叫子瑜出去
感覺就好似係
「喂，依度係你半個地頭，仲唔把握機會出去講野」

好似無人敢出黎講咁

日本line

最佳女團隊長

佢地要喊 好唔得閒

個個都谷到成泡眼淚咁款
唔推子瑜出黎推邊個

成班怕醜 一定係你地d痴線佬嚇親人
等我呵返佢地

Mo喊左 MiSa忍緊喊 似係一講感言就會忍唔住喊出黎 所以冇人出黎

算吧啦六師弟

好多痴線佬衝出嚟

見小隊話今年member都好攰既時候mina好似就忍唔住咁
希望佢地唔會忙到連熱情都消磨埋,下年可以多D時間休息

韓場咪合齊What is love 囉

利申：有去

佢哋真係好辛苦好大壓力

comment與標題不符

*合唱

出發搵牙紗啦 見佢喊咁耐都好心痛
氹下佢瞓都好 你地有冇咩想講 我幫手傳話

家姐又喊到收唔到聲

宋仲基
真係抵死，仲咁青靚白淨

TWICE 拎Best Female group嗰陣What is Love係咪有應援聲？

一齊推 倒 jyp

定絲手字好靚

唔信就算 我自己同佢玩

淨係樓主己經同標題不符la..

你冇聽錯

其實好多都比面唱下

係呀有少少

雖然得好少ONCE去,但聽得出佢地好出力叫

唔是講緊我下話

呢個掂..

皮己正..

咁多army wannable 有聲已經好叻豬

我南嘅最美眼淚...

吊我打打下igpost先黎喊

去嘅女溫屎應該好大機會同時仲有多1個身份 軍人/wannale

我執執首頁先 唔好推太快

話咁快原來又就爆..

好 定絲你開 個topic我講咗 MAMA年歌3連霸慶祝區

I WANNA KNOW KNOW KNOW KNOW WHAT IS LOVE

Po多次 我要加mv
Soty gif

我拎到年歌
一年內我唔會改名架！

1 月 music bank 要令佢地改觀！

加埋演唱會 合唱版

呢條蛋散拖勁耐先公佈

邊條

一日推爆左一個post

唔好咁 福星黎

搞到我緊張左勁耐...

16年車大叔都是咁樣玩野 拖好耐

是咪想指#857
3重感動之1

鄧佢地開心

一開始仲有講有笑,坐坐下爆喊

公司好應該加人工，加假期，碟減價

彩兒好似表述緊公佈前一刻咁

其實佢地都只係十幾二十幾既女孩子
女生既體能本來就比男生差
佢地keep住成年活動 日韓兩邊跑 堅辛苦
但每次上到台 一定係開心笑臉咁表演
但又睇到 最近幾次 佢地表演完
放鬆 即刻彎低晒腰 好心痛
睇到佢地拎獎 真係覺得安慰
辛苦成年既回報黎

一陣返到屋企都打個後記先

本身諗住唔去music bank但睇完今場mama，我決定去買飛睇

我阿媽話紗志子好靚，尤其是周子

g持

我間房已鋪滿桃

呀媽拖地掃地睇慣咗

清泉巴果條都ok

有咩圖 有咩gif 有咩片 就放link
我家下改好＃1
同埋統一d改哂profile相

me too，bias 係桃

買 而家未買曬票

不了

我無房
不過床頭有櫃，布置左張bb床

仲要今日冇乜once在場

呢張GIF

拎成3個點解唔一早講嚟

有冇比人打

得你一個叫岩我user name

我地化左一場干戈 仲點會比人打

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

你就係b佬?

Lur口水講過

10個鐘推爆post

睇下啲頭髮有冇少到

應該唔係講我

搶1001大戰

貼一貼＃1

profile相改左
加左個con必睇片list
暫有wil Acoustic ver

係你啦 最癡線個個 唔洗唔認

搶你個頭

咁癲

比定絲搶頭係我既榮幸

好似舊圖黎 不過

冇野加 我就post了

好L恐怖啊 X

定臨時加嗰句感想真係大巴大巴咁車落啲唯毒度

舊圖黎

舊圖都好癲

唯飯要比我再教育
我要迫班衰仔睇哂d團綜

有位就加埋呢條都ok